賊哥3串4 帶你發達大計

今晚
皇馬讓球勝 2.85
西維爾客 2.85
摩納哥客 4.1

以上賠率係我買嗰陣

飛呢

人呢

全勝

係咪輸到short左

假膠到呢